# README #

dbconn.php - подключение автозагрузчика.

files-cleaner.php - пример использования класса V\Redsoft\FilesCleaner\IBlockFilesCleaner для удаления неиспользуемых файлов.

offer.php - пример использования класса V\Redsoft\Offers\SKU для добавления товаров и торговых предложений.

Директория V/Redsoft - каталог используемых классов.
Для пользования классами склонировать директорию V в корневую директорию сайта, в файле dbconn.php прописать подключение автозагрузчика.

Для добавления торговых предложений необходимо указать идентификаторы инфоблоков, свойств товаров.